已經all in 煤氣，我會笑到最後

Gogogo

含笑九泉

Ching做咩咁睇唔開要同錢作對？

ching ho ball

贏盡笑聲

又燈

煤氣 = 龐氏騙局

加油

送紅股依樣嘢真係睇到我 O 曬嘴, 咁低能嘅騙案既然可以玩到咁多年

一年唔派姐，又唔係永世都唔派。。。你班人笑我嘅時候，我仲唔接你啲貨？

唔會喊既，不過放其他股可能仲好

未來一兩年都未必好
買得預左坐
利申：strong hold

傳銷騙案入面有邊個係蘑菇架?
最後奶嘢既只會怨自己太遲入場
至於明知爆緊煲都仲想水人入場接貨既
會係咩人呢

又想借燈力發大財

雖然大家唔睇好，但如果爆煲，都幾多月供/老人家/重貨散戶一齊奶野...

PS: 有信心

快放。。。

股災煤氣唔使跌？

高手重注

語畢，
哄堂大笑

李兆基都退休啦

都有接班人嘅，除非死左

笑到噴飯

好似 電訊盈科 或者 匯豐咁樣？
一齊輸錢，唔會令到你輸少咗㗎播

所以佢個觀點都幾搞笑

新手係要交學費先嘅， 畀佢第一次買股票就贏錢，佢就以為自己係股神㗎啦

多人一齊奶嘢 唔代表佢會好 股票始終睇前景 唔係有冇感情

屌

最慘好多人交完學費都未學到野
見住電盈 匯豐 利豐 中石油呢啲例子都未識死 以為死揸就一定返到家鄉

入左二十萬，希望無事，17元

其實做咩係追擊煤氣

巴打好大怨氣

「引得衆人都哄笑起來，店內外充滿了快活的空氣。 」

香港唔係電就煤氣
燈死左３仔，CLP HKE fat fat 啦
斷估唔會回歸全民石油氣年代掛

秒

笑到我噴左

駁唔到

話人傻嗰啲，你地真係分析下隻股票，賺錢能力，負債同前景先講啦。你哋再睇返煤氣嘅往績，股價咁多年係一直向上，你講返近幾個月跌返落去咁我冇得好講，但你再睇下過幾年後，佢升定跌先。

有時間睇吓人哋份年報，裡面既數字，雖然好多都可以做到手腳，但你睇返佢現金流，盈利負債，全球佔有率，前景，你就睇到呢隻股票係咪優質。

唔洗理班傻燈仔
自己高追TSLA蝕左仲柒啦

做自己認為啱嘅野咪得囉

基本面已經衰

睇完，唔值呢個價

既佢大陸業務係金蛋
對比下港華個PE
個價唔咁合理
ifc唔會有大增長

個個po都見到你

真心

我都睇好煤氣。。。等個病情完結大陸重回升一定有改善。。。加油

我上星期五u盤全走。。。碎股都放開市放埋遲下我會入返

#2 就秒咗

輸啲人最後都係笑

載通都差唔多歷史低位
但咁多年都未見佢升過

留返拜山先黎笑

連登仔唔睇好=買得過

假㗎 師兄點解咁傻呀

同意，佢係好公司，但唔高增長點值30倍pe
平d就唔同

價值投資根本無分好同壞
只有平同貴&風險高低

6月9號先除淨，仲有大把時間考慮，何必急於all in呢

笑到最後

大陸有384

年資好淺？
$13都仲係高位喎

笑尻樓主

Y not 2688 1193?

樓主係咪仲笑緊

含笑中

笑ing,輕鬆

5蚊一股過晒俾我ok？

係lor, 發現特別有幾個account 成日唱衰煤氣... -..- 雖然隻野唔係勁，但未置於講到一文不值...你估而家股災煤氣唔洗跌呀？

牛b

死了

又唔係一日就決勝負，冇事嘅

我屌你老母早知一早放撚左佢

我唔排除煤氣最後會升返，但係樓主你又何必咁早all in

10蚊準備入手

9蚊

分階段入

20年加得7次價 每次仲要少過5% 通脹都追唔到

唔明點解有人吹奏
好多人誤以為3仔有壟斷地位 但事實上係 佢一加得多價 就會推人去用電
佢根本冇定價權 加價能力好低

你剩係分析香港？大哥你唔係 ma.....

好似你咁分析就死得la, 你唔明點解有人咁鐘意? 買個d 全部都係白痴但又賺到錢？一加價就多人用電？ 你唔q 係ma.....

睇好中國市場唔需要買煤氣
大把比煤氣更好 更低估值既股可以買
煤氣係中國好大競爭

仲溝唔溝

自殺除左跳樓仲可以揀用煤氣, 邊有得輸

我媽上星期all in左

3號仔近年growth driver已經轉左做:
1. 係HK賣爐具
2. 大陸既燃氣市場 (1083 HK 係佢旗下)

#1唔使諗已經係飽和哂, 賺埋一次性收入就唔會再有增長
#2 係佢前幾年升得咁多既原因
因為有大陸既增長, 同時有香港穩定業務, keep住有紅股

大陸燃氣市場係好撚賺錢
同每個城市政府簽左約就可以做哂獨市生意
margin高, 仲有接駁費收
但係依家油價仆街, 佢個margin都收窄
連唯一一個增長動力都冇埋

同埋近年太多大基金同平息借錢入收息股諗住穩賺
點知一跌市就deleverage連鎖洗倉

唔收割呢啲，咁大戶收割邊類人？

長渣驚閪

B仔唔揀友邦 盈富個啲？